{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020503",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/THE-GARMENT/GM0023092685819/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Porto Skirt - Charcoal"
    },
    "text": "ブランド名はTHE GARMENTで、メーカーもTHE GARMENTです。 こちらの商品はFW23/QW3927GM14という商品番号をお持ちです。 このスカートはウールと混紡された素材で作られており、ミディアム丈です。 前面には切開ディテールがあって独特なポイントを与えました。 このスカートは前後を問わず着用できるので、快適で自由なスタイリングが可能です。 このスカートと同じブランドで同じ素材で作られたジャケット(QW3911GM14)とベスト(QW3936GM14)とセットアップで着用すると素敵なルックが完成できます。 表地は毛37%、アクリル29%、ポリエステル25%、その他繊維5%、ナイロン4%で構成されており、裏地はレーヨン100%です。 このスカートは必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 裏地は低温で布を覆い、アイロンをかける必要があります。 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスカートのブランド名は何ですか？",
            "answer": "THE GARMENTです。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "ウールと混紡された素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このスカートの特徴は何ですか？",
            "answer": "前面に切開ディテールがあり、前後を問わず着用できるので自由なスタイリングが可能です。"
        },
        {
            "question": "このスカートと一緒に着用することができるアイテムはありますか？",
            "answer": "同じブランドで同じ素材で作られたジャケットとベストがセットアップで着用できます。"
        },
        {
            "question": "このスカートの主な素材は何ですか？",
            "answer": "表地は毛37%、アクリル29%、ポリエステル25%、その他繊維5%、ナイロン4%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このスカートの裏地は何でできていますか？",
            "answer": "裏地はレーヨン100%です。"
        },
        {
            "question": "このスカートの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "このスカートのドライクリーニングの際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このスカートの色落ちや変色のリスクはありますか？",
            "answer": "水や汗に濡れると色移り、変色、脱色する可能性がありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このスカートの裏地のアイロン掛けに注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "低温で布を覆い、アイロンをかける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このスカートの摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 423
    }
}